##Trabajo Practico Nº3

Para lo que respecta la persistencia de datos, opte por utilizar mysql porque es el motor de base de datos con el que estoy mas familiarizado en conjunto con el driver provisto en clase para realizar querys. Decidi crear un procedimiento para chequear si hay algun jugador en la base. Si lo hay lo borra y si no, lo sube junto con su cantidad de cartas.